極危險，香港網絡高牆！

所有人join 多d tg group
開Twitter Reddit
Down 定vpn
緊急法除左蒙面法
極有可能做埋網絡安全法！
香港人一個都不能少